今個halloween去邊到挽好(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

冇人約😢

香港咁樣你仲有心情過Halloween

著到鬼五馬六去隔離問鄰居拎糖

我都差啲唔記得有halloween

總部

唔要糖。

你好毒。